有冇人終於發現自己一無所有

首先呢個社會定義既成功人士一定冇你份
但係上到蘋果動博同情既悲劇主角都一定冇你份
結論係你一無所有, 連生存都冇資格
生存到呢個年紀先發現呢個真相睇黎自己真係智力障礙

是否我真的一無所有

是呀

我除左失敗，咩都無

突發
郭富城發現自己一無所有

聽下李榮浩老師版9分30秒好聽

劉德華證實了這消息

我沒有我沒有沒有

睇得漫畫以為自己係主角，呢個係漫畫既荼毒，勇敢d承認自己係廢柴會易d生存

最好笑係身邊有D 用呢個社會既角度去睇 係一無所有 甚至比自己更加廢既廢人
但係因為有情緒病 呢D擋箭牌
可以走上蘋果動博同情
博到全香港不分黃藍都講D好好聽既好說話... 我地人人都想睇到既假話

十七歲那日不要臉
27歲時乜都冇！！！！！

也許全世界也可以放棄我
除非你是我的脂肪才可與我常在

茄呢啡的一生

一早發現左

唔好以為自己一無所有

至少你還有病呀

只少你還有窮呀親

同埋蘋果好同情女性, 少少野放到好大, 幫女既性工作者都大做文章, 賣辛酸攞光環, 例如賣性感相既女居然投訴會俾咸濕佬騷擾, 唔知話佢天真定扮哂野
得罪講句, 而加做雞邊有得逼, 根本有班女人貪錢又懶, 自甘墮落做雞, 根本佢地係金錢引誘面前無抵抗力, 正式又要做雞又要拎貞節牌坊

利申: 雖然好憎蘋果呢D報導, 亦覺得蘋果入面有好多我睇唔順眼既人工作緊, 但仍然有科金, 純粹因為肥佬黎既堅持